<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Kelvin Leeder</title>
    <link>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Kelvin Leeder</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>A lo largo de estas semanas, he aprendido diferentes temas gracias a los &amp;lsquo;Missions Comanders&amp;rsquo;:
 Programaci칩n b치sica en python Utilizar herramientas como Jupyter L칩gica de programaci칩n Documentar las pr치cticas utilizando Github Investigaci칩n, an치lisis y documentaci칩n de informaci칩n para creacion de proyectos (Buyer persona, publico objetivo, requerimientos) Uso de paginas y herramientas de edici칩n para UI/UX para el desarrollo de paginas web HTML Uso de HTML y CSS (Pagina web) Uso de HTML, CSS Y JS (Uso de API) Vuex &amp;hellip; Y el camino aun continua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Desde mi perspectiva la cultura de un profesional de software se basa en:
 Respeto Compromiso Pasi칩n Honestidad Humildad Perseverancia  Los valores y actitudes de una persona son de igual o mas importancia que los conocimientos t칠cnicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kelvinleeder.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Me llamo Kelvin Leeder Tengo 26 a침os Soy Ingeniero Mecat칩nico Actualmente vivo en la ciudad de M칠rida, Yucat치n    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
